如果我個仔睇笑波子，我一定一巴巴咁煎埋去

睇笑波子啊拿！日撚日睇埋哂啲冇營養既野

唔準你咁話波子哥哥

你講好啦係公眾場所打仔對小朋友心理影響好大架

屌你老母死𡃁仔未死過啊？一巴琴落你到啊！
信唔信我撚爆你啲ipad電話電腦 睇你點睇笑波子

睇笑波子啊拿

啲家長仲帶仔女去fans meeting 同追星有乜分別

明星都話係型男靚女
笑波子個柒頭皮

英文又唔識

Yo繼續波子打波子機....

睇笑波子已經有心理影響

又一個盲反笑波子

有冇point先

笑波子？邊撚個笑？有人姓笑架咩

影響身心發展 睇到變弱智仔

[url]點睇笑波子可以同Justice League真人面對面對話？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
睇啦盲撚

幾廿歲人仲成個弱智 唔死都冇用
要睇兒童節目我就睇譚玉瑛啦

都唔知啲連登仔酸咩

酸佢智商低定酸佢生得柒啊？

Smiling Boris

屌佢老母以為自己好撚好笑？

咪係 我地大J先係清泉

岩啊

大j有冇六十萬個subscriber？

多人subscribe就=高質？

可唔可以report佢個channel?

youtube冇得report

戇鳩先睇you tuber

你有仔先算啦

所以咪話如果囉傻閪

補習學生小三，佢d粗口全部喺笑波子學返嚟

笑波子唔係淨係識yo你老母yoyo聲炸咩
老師就教返佢啲正確野啦

我都覺低質
現實係連pr都搵佢 唔搵大j

反正都係盲反撚 冇睇

sor (同自己講) 浪費自己時間同樓主講

趕住睇波子新片 利申波友

而家啲90 00後淨係識睇埋啲垃圾
唔怪得呢2代特別垃圾

老豆老母咩都可以唔理唔管
就係唔該教識佢唔好接觸啲垃圾資訊

如果我老豆唔比我睇波子哥哥
我一定同佢斷絕關係囉

阻止唔到你睇弱智野
拿拿林死去同你班波友一齊圍爐打飛機啦傻閪

斷囉 睇你走得去邊
工又未識返何來錢銀

不容許你說波子哥哥壞話

無撚錯

扯啦仆街 仲留係到托啊？快撚啲死去睇笑波子啦你

邊個冇文化一目了然啦

笑波子:I play basketball
文化？學多幾句英文再講野啦

Smilingboris

兩舊都係屎 嘈乜鳩

但笑波子一定係最臭個舊

大j有幾高質？:

但係人地搵到食喎
如果比人話弱智仔就搵到食
我都唔介意比人話弱智仔

feel到過幾年笑波子就會上神枱

你估我冇咩，佢接觸笑波子仲多過我，btw佢喺笑波子學識英文粗口

粗口 細個學定差唔多啦
大個左咪又係不停講

波子哥哥年薪過百萬呀
跟佢搵食好過跟你依啲燶閪老豆

求助 小學二年級細佬而家成日睇笑波子啲
仲學埋曬啲粗口
例：關你喵事？ 仲有幾個唔記得
每朝瞓醒就聽到笑波子啲on9聲
細佬每次睇都笑到肚痛 仲要介紹我一齊睇
點知一睇淨係見到smiling boris?(簡稱sb)係到鳩笑 啲片完全無內容
有咩方法阻止佢睇sb
每次見到電腦睇片記錄有sb啲片 直頭想dom呢部已經被沾污嘅電腦落街
曾經試過威脅佢再睇條傻仔啲片就沖佢落廁所/趕佢出門口
點知佢竟然照睇片完全當我無到
波子哥哥我屌你老母正契弟
有咩方法阻止佢睇條契弟啲片？

收聲啦你。 嗱，豆腐佬，你講好喇，係公眾場所打仔對小朋友心理影響好大㗎！

真陰公

咁你個仔咪同同學無話題
到時大個變毒撚 日日上連登屌你害到佢咁

波子哥哥d片真心高質
唔洗如果，好似樓主呢d毒撚邊會識到女
學下人地又搞笑又搵到錢先啦

煎一巴先，再問佢知唔知自己衰咩
答唔出繼續

笑波子算係咁啦
好過ming jai同大j

見到佢啲片有時上熱門 真係o撚曬嘴

大j好過條垃圾小學雞啦屌

如果扮下on9都月入幾皮，我唸有人會扮得更on9

YouTube d 片係可以自己選擇睇唔睇 佢做到依家咁出名 都係有一班人鐘意睇佢呢d種類既片 而佢都係針對佢既觀眾喜好而出片 自己唔好呢種片 咪唔好睇囉 唔明有咩好屌

收聲啦你！
拿 豆腐佬 你講好啦 公眾場所打仔對小朋友既心理影響好大架

我侄女3歲幾同我講話要睇笑波子
痴撚線

之前喺街見到波子哥哥，真人靚仔過木村

乜水黎？

波子居然有fans,睇佢既都弱智

咩黎

過多年咪又上神檯

聽到有仔講yo你真係想大巴大巴車落去

個妹好鍾意睇 啱啱屌柒咗佢

睇標題，大笑左出黎

我諗我都會咁做

我澳門個三年級小學生姨甥女當佢偶像

條7頭真係教壞哂d細路
我同佢講我放假有做part time
佢問我係咪做part time girl friend
我問佢係邊學到呢個term
佢話笑波子條片有講

而我不知道笑波子是誰